{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000092171",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 후연지한옥펜션"
    },
    "text": "クムオボン韓屋村は伝統韓屋の美しさとモダンなインテリアを調和させ、お客様に快適な宿泊を提供しています。 各客室にはメゾネットタイプのベランダがあり、涼しい風を楽しむことができ、家族と一緒に肉を焼いて食べながら食事もできます。 我が宿は施設がきれいで広くて快適な休息を楽しむことができる所です。 親切な対応やプール、バーベキュー場を利用できる施設は、特に家族旅行に適しています。 ベッドはふわふわでリラックスできますが、蚊の問題や少し不便な寝床がある可能性があるので、選択に注意が必要です。 宿の位置は周辺の旅行先から近くて移動に便利で、ペンションのプールは涼しい休息を楽しむのに最適です。 バーベキュー場は炭グリルかガスグリルの中から選択でき、基本的なバーベキュー道具や調味料が提供されます。 ペット連れのお客様も歓迎しますし、お子様連れの旅行のためにキッズアミューズメント施設もあります。 慶州の代表的な観光地とも近いので、旅行にも便利な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "クムオボン韓屋村はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "クムオボン韓屋村は伝統韓屋の美しさとモダンなインテリアを調和させ、お客様に快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "各客室にはメゾネットタイプのベランダがあり、涼しい風を楽しむことができ、家族と一緒に肉を焼いて食べながら食事もできます。"
        },
        {
            "question": "施設の利点は何ですか？",
            "answer": "我が宿は施設がきれいで広くて快適な休息を楽しむことができる所です。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "親切な対応やプール、バーベキュー場を利用できる施設は、特に家族旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "ベッドの快適さはどうですか？",
            "answer": "ベッドはふわふわでリラックスできますが、蚊の問題や少し不便な寝床がある可能性があるので、選択に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "宿の位置は周辺の旅行先から近くて移動に便利で、ペンションのプールは涼しい休息を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのようなものですか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭グリルかガスグリルの中から選択でき、基本的なバーベキュー道具や調味料が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れのお客様は利用できますか？",
            "answer": "ペット連れのお客様も歓迎します。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの旅行にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "お子様連れの旅行のためにキッズアミューズメント施設もあります。"
        },
        {
            "question": "クムオボン韓屋村は慶州の観光地に近いですか？",
            "answer": "慶州の代表的な観光地とも近いので、旅行にも便利な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 434
    }
}